---
layout: "comment"
hidden: true
title: "2010"
date: "2007-01-15T10:40:50"
uploadBy:
- "Stefan Falk"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
Könnte das nicht aus der Zeit stammen, as ft anfing, die ganzen Zahnräder in schwarz anstatt in rot zu produzieren? So ende der 1970er würde ich schätzen?

Gruß,
Stefan